純討論，覺得咩球類運動係最攰?

網球，無得 hea ，一 hea 就輸
足球你攰可以交波俾人，多停頓時間
籃球可以換人回氣，多停頓時間

一定唔係網球
每盤，每局，每分，甚至每回一球，都可以抖/回氣
正式比賽甚至可以一日打兩場

但果d 回氣位得10秒8秒

藤球無得輸

羽毛球單打
壁球

一定係兵兵球

壁球
羽毛球

唔講邊樣最攰

最唔攰一定係籃球

羽毛球單打

水球

羽毛球

哥爾夫球

一定係羽毛球
你試吓高水平隻揪十分鐘先講

你咪香港球王
Btw籃球係運動咩？🙄

羽毛球都係攰
比賽時間一般幾耐?
我見網球打成2個鐘都得

哩兩句你講乜柒波都啱㗎啦
網球無得換人 球球都要出力
時間無上限 最高水準都可能打成四五個鐘
下身要不斷急停加速 上身要用力擊球
而且技巧 柔韌都高要求
講網球（男子大滿貫，因為打五盤三勝，長盤制）係體力要求最全面
兼體力需求可能最大嘅球類比賽無錯

冰壺

欖球

網球可以打幾耐都得woo

最長紀錄真係痴線架woo

永遠都唔會有答案